PayMe play me？

是咁的，想問下各位係味都係用credit card/hsbc account用payme
我得恆生account，又無credit card
淨係收到$，又pay唔到俾人
係味我問題？

On9
Payme要係信用卡到提款出黎
你得張銀行卡想做乜

咁你用轉數快啦，用乜9payme